Après avoir vu comment stocker et manipuler des données grâce aux variables, nous allons découvrir les structures conditionnelles, ou plus simplement les **conditions**. Elles vont permettre à nos programme d'avoir différentes exécutions en fonction de certains paramètres (comme la valeur de certaines variables).